Don’t come innocent

Drinking a glass of boiled water
Go hiking or climbing, try natural beauty
How dirty the used wine is, often makes you worry
I have left now

You are holding a white wedding dress like a fairy
Does he care about you all?
Dream life, good life, accompanying children to learn in the coming year
Remember our love at the beginning

I am now willing to cook myself.
When you are bored, you can be romantic.
Fortunately, I still sleep well, I still live better than yesterday.
Cope with your own troubles
Correct my habits for the future
Go on, go down, but don't care
Always remember you

Your old CD is still secretly turning
Sentences are dreams, cannot be forgotten
How lonely is Faye Wong? Who is lonely? Who becomes a stranger?
Do you miss this person?

I am now willing to cook myself.
When you are bored, you can be romantic.
Fortunately, I still sleep well, I still live better than yesterday.
Cope with your own troubles
Correct my habits for the future
Go on, go down, but don't care
Always remember you

How is this cold wall covered with dust?
Looking at the faded phase, why are you still staying?
This fine bed sheet should have left you.
I am left now, I think of it once.

Why didn't I understand my confession?
Why am I not willing to learn?
Hold on to the eloquence, drink it casually.
Why don't I know how to stand
Responsible for things going wrong
Then I then I can’t wait for the beginning
Know how to love you